祈望花一生知道 是你的分毫

我是殞石 想照亮你 你卻看不到